# TrainTicket
用于查询火车票的WPF应用。SYSU软件设计课程项目
----

        由于成员变更，所以之前的电影购票项目无法继续，转为火车票查询软件。
        文档内有新的项目申请表
        之前这个repository是私人的，无法查看。现在删了新建为公开的。
        
----
        2017.6月，12306接口数据类型进行了更换。本软件已进行更新。
----


        至2107.8.27日，本应用的12306接口尚可使用
----
